黑警扮同張建宗反面只係做戲

似乎中共已預備好張建宗暫代林奠
做場大龍鳳，幫佢洗白白

搵鬼信呀？

光頭宗唔會係中共杯茶,醉駕波呢type先係心水

柒婆搵佢做副手就係貪佢夠廢
廢撚到連土共都揀唔落手

林奠下台，制度上係要張建宗暫代
對中共嚟講呢個會係平息民憤嘅最佳機會
要確保淺黃中立嘅市民收貨
而家開始做定嘢

民賤聯區議員姚銘屌鳩張建宗

連民賤聯都出聲屌張建宗
你哋覺得真係嬲嬲豬咁簡單？

光復香港

黑臉白臉

可能中共劇本真係咁都未定
但黑警唔會有智力做戲，佢地係真心

Push

推

我都係咁覺得

中聯辦設有警務聯絡部

推阿
醒阿各位手足！

黑警同政府反面，
令到聽日元朗唔會有警力。
任由兩邊打生打死。

無中共叫

張建宗 連開記者會都唔敢

想分化市民

我哋要反分化佢哋

唔係都棟都係

有人仲吹奏叫公務員集體撐張建宗
大家知咩事

必須堅持五大訴求

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

push

就算真係做到特首，警察內部都唔妥佢

光復香港！
時代革命！

呢個我信，首先唔喺話佢咁做就一定上位，佢都喺試下水溫，如果岩就去馬，唔岩就下次。

警隊已直接聽命中聯辦
到時中聯辦話要撐邊個就撐邊個

佢地次次想搞台戲出嚟都係柒嘅

我地睇下點spin搞到佢柒仲好啦

所以只需要睇佢鬼打鬼
張建宗完全唔值得支持

條仆街 傀儡黎架咋

講得好
點解要係今晚
就係因為元朗係聽日呀!!!

香港人你地唔記得黑警呢兩個月做過啲乜!!!!

睇張生個撚款都無乜黑材料喺中共度嘅
波叔就唔同呢

雙普選

我覺得d警犬係真心

洗白？？？
我屌佢老母
五大投求呢？？

醉駕波

五大訴求 缺一不可

佢做唔做到嘢，我哋都要記住__大訴求佢做到嘢係佢本份

一日未有獨立調查委員會,未有回應訴求,都不應該支持

民賤聯係弱智
唔可以用常人諗法
同埋呢D小角色 唔知好正常

光頭宗份人頭dupdup咁夠圓滑喎，依家首要係救火，如果係要推其他惡法/大白象就應該唔係搵佢

西波做就好戲連場

戲子黎炸 醒下啦你班傻鳩

五大訴求
缺一不可

[長文]人生最重要的選擇題

最後係邱騰華做

無中央批準
你方張建宗敢出黎代講 say sorry咩

平息左市民先
應該會叫各警局交d睇唔順眼ge狗仔出來交下功課
扮調查左就算

中共穩人做嘢
唔需要你夠醒
只要你夠聽話

時代革命

推！

屌 又係呢啲 好人對醜人戲碼
撐佢老母咩 你冇撚得投票架

我地要真普選

佢既形象算係好過波波，無理由合推波波上去

啱呀，廢到做人隻棋子

唔撚理，佢有佢打 我有我行

如果係形象好係特首嘅首要條件咁而家特首就係鬍鬚佬啦

Up

可能性不大，因為咁做會重創建制支持者

liberate Hong Kong
the revolution of our times

告警察 你們即將成為棄子

但警犬就收硬皮

好撚大條貓尾
官員又有返FACE
幾撚好

香港警察係要靠黑社會支持

中共已欽點薯片

波波話自己細個有幫人帶野，可能痛腳仲多過十一哥，易控制

就係知佢地咁既智力，先寫呢個劇本

習帝早已預備

班黑警條氣唔順 分分鐘中聯辦都敢反

民賤聯從來都冇政治智慧，一班白痴，收風特慢，但最岩中共口味

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推728個post上熱門同時將消息散開各處
[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在

🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

請幫手集合黑警罪行!!!

【想洗底？】黑警罪行大集合!!!

不過薯片叔叔係會推23條既人

咁又係，搵個有痛腳既人係好啲

黑警咁唔滿意辭職囉

光復香港
時代革命

liberate Hong Kong
revolution of our times

想聰聰做特首

Push

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of Our
Times

劇本一定包括清走一批衰左既散仔黑警

就算係都唔會係張建宗喇
成個智障咁

咁梗係啦,佢形象好唔代表係好人黎架喎,只係佢marketing做得好

你信我，林鄭唔會下台，諗多咗喇

我覺得係等狗仔亂嚟 然後老解 無誤
出師有名

個個選特首都係人面獸心既人

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

啱啱睇幫港出聲
成班藍絲5毛圍插張建宗

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

727 五大訴求！

唔撚理,總之成個港共狗官要全收皮

我覺得係試水溫
先道歉睇下個反應
再睇下點推獨立調查

AGGER 唔知今次政府想玩乜

推 道歉有用既話 殺人都得啦
五大訴求係零呀

佢咁hea 你有冇想過佢係特登講等自己唔駛做特首unun腳收租

勿忘初衷
五大訴求 缺一不可

所以而家咪推佢出黎比黑警屌，但又可以扮曬有同市民道左歉囉，好難明咩...

講到明，張建宗都係一個大CONDOM

毅進閪有撚咁醒目咩

張建宗分明係出嚟擋一野，分散人注意力，以後會有人衰得過黑警，用依招嚟捧高黑警民望
信佢一成，雙目失明
差佬冇個好人
黑警可恥

可能調轉搵佢祭旗呢
但呢招一定冇用

其實人人都知架喎

班ON9警好明顯唔知

本身都係

邊有咁多陰謀論 中共要搵人可以搵薯片 老鼠曾 劏房波（佢69到依家都無乜點出聲）
洗撚搵呢條禿頭閪咩

消息稱張建宗為政府處理修例手法而道歉並非針對警方

政府首次以「暴徒」形容本月21日晚在元朗襲擊市民的人。政務司司長張建宗表示，願意就當日處理手法向市民道歉，認為政府責無旁貸。政府消息人士表示，張建宗下午的道歉，是為了政府處理修訂《逃犯條例》的手法而道歉，並非針對警方；張建宗提及警察當晚的處理與市民的期望有落差，是引述昨日警方記者會的說法，強調絕對支持警隊工作，高度表揚警務人員的努力。

2019-07-26 21:55:13

rthk

記住，我地係支持張建宗道歉但唔代表接受

真心蠢

真心就夠

派幾個醒少少嘅去吹風

其他笨柒跟咪得

689食住花生助攻

I think so

我屌你地老母咩!!!
張建宗出嚟講兩句就喺度捧佢做特首
見到幾張委任證就支持正義警察
聽日7.27元朗係重要戰役嚟
唔好再打飛機覺得敵方內哄
然後仲要支持佢地？！？！？！？
宜家痴撚左邊條線呀!!!!!!!
宜家心軟你點對得住果6條人命!!!!

有個FF既諗法..
今日件事有啲吊鬼..

張建宗一定係後面有人叫先出黎ga la, 無理由自告奮勇, 更無諗過就警方問題道歉..
更無諗過之後班黑警好似直情想叛變咁 (政務司司你話晒都係高你N級)..
咁睇落現任政府其實己無力控制警隊...

特區政府係中共控制之下, 特首都係中央控制之下選出黎..
而家黑警大概大家都覺得背後操盤係中聯辦呢啲港澳地方勢力..

中聯辦操盤之下有建制派, 操控住區議會, 立法會, 要錢有錢, 要話事權有話事權, 唯獨就差軍力, 駐港部隊就中央控制話唔到事, 咁中聯辦其實會唔會就係插手警隊務求將其變成香港係中聯辦港共控制之下既軍事力量, 挾住成個香港, 錢權軍事集於一身, 某程度上做地方軍閥脫離中央既直接控制?

佢做特首又再多一批人上街

劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

真反面假反面又點
要獨立調查就一定

推呀 咪中計

而且宗叔年紀仲大過林鄭
唔會啦

我覺得如果肯回應五大訴求
又清算警犬 又唔介意呀
不過少一樣都得

本來唔係，而家呢個局面就係，安插佢兩個都係兩手準備啦

真心撐張建宗，警方做錯當然應該道歉，政府今次加一分

真係on9
喺啲狗先care道歉
我地要實際行動，睬佢有味

你講嘅嘢係根本行緊
唔洗搞大龍鳳

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

要推

可能根本只係俾啲狗用嚟圍結軍心嘅稻草人
其實唔出奇
根本好多嘢都係純粹畀啲毅進仔打飛機
等佢地繼續做傻仔棋子，之後繼續俾人起底網上bully
佢地本身道無計可施

中聯辦已經擺明車馬設有「警務聯絡部」
直接操控四大警賊公會
所以你見佢哋成日出嚟吠

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

突發！張建宗 Facebook 被大量藍屍警渣轟炸！

連五毛都開始做嘢

小罵大幫忙

唔理啦 警察已不需尊重

唔係話柒婆唔想要佢
但匪共焗佢要咩？

公道講一句，睇返上屆班局長，張建忠係似返個人嘅一位。林鄭覺得佢廢，好可能係佢要做啲佢唔認同嘅工作，所以效率好低

我覺得邱騰華係明日之星。如果張建宗推莊，都可能係陳智思上先，因為年紀較大

邊個做都係會推呢啲濕鳩草案，政治任務嚟。所以林鄭其實做得好好，唔係因為佢，我哋已經係煮熟嘅蛙

廢柴冇乜唔好，做特首唔駛做乜，好似日本天皇咁做下公關，唔攪咁多無謂野，香港就掂
佢做我冇反對，當然最終要有雙普選